輪姦案其實驗DNA都唔會告得入

//如果我要折磨人，首先我會要其他男手足同女手足性交，摧毀佢地之間嘅信任，令佢一見到黑衫就驚
所以DNA結果係乜根本冇意思，更遑論依家嘅司法制度係幾咁不公//

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

醒少少啦依單擺明係狗做
咪撚吹風話唔係狗

次次狗做完衰嘢仲有幾隻小丑跳出黎話追究冇用

On9 你就醒少少
我嘅意思係黑警一定唔止輪姦佢，仲會要男手足同女手足性交
到時候真係查DNA，發現DNA係屬於手足嘅都不無可能，咁到時候係咪告翻手足強姦呀？
根本依家仲信法治嘅，就係on9

係呀 返屋企訓啦咁

到時手足自然會解釋架啦
因為咁就ban鳩DNA完全係削足就履

咪撚On9 啦，強姦/輪姦案告唔告得入其實好靠個女仔有冇勇氣去面對。驗DNA 只係可以用係QE 女手足呢種有左既女仔身上。其他被性侵犯既女仔未必有勇氣面對咁大既壓力。所以強姦好多時好難告。

查條撚，警隊3萬人，唔通逐個驗dna?肯定唔會比你，提告人都講唔出邊個係被告人，點告

令我諗起之前蘋果報被逼性交單野，係咪想暗示曾經有人發生過

外國好似為左捉人，真係成個區逐個驗，有心捉就一定捉到就係區區果三萬警先易捉。除非果隻唔係警察啫。

唔知受害人洗唔洗錄口供
如果要實會俾狗兇

佢應該會對警察同警察有恐懼
所以真係唔可能咁樣警察查返

1111罷工！

如果有肯定係樓豬啦
咁急住要洗白

其實都唔需要驗 反正結果係點市民都唔信
直接戰場見

呢個就係我嘅重點

或者我上面講得唔好，我係想講，依家太多人係仲信有法治，仲信香港司法制度，但事實上從來獨裁政權下，係唔會有法治可言，要令黑警付出代價，唯有以最古老嘅原則：以眼還眼

其實警狗可以咁玩

派5警 + 5黑衫示威者輪姦女事主
原來爸爸係黑衫人
所以check唔到有事

其實警狗可以咁玩

派5魔警 + 5黑衫示威者輪姦女事主
原來爸爸係黑衫人
所以check唔到有事

仲有魔警知道自己有機會被人check
所以堅持唔內射，或帶套射

但黑衣就直插直射